[CMHK]有有巴打用緊？。

見佢做緊$168無限 好似幾抵屌，有冇用家分享下 快唔快 收得好唔好？

中移動大家知咩事啦
得個平字
地鐵load空氣
室內有時無信號

真係咁嚴重咩 我就見有啲評測話收得快 但又想真實用家意見

地鐵多人既時間可以收埋部手機
想一嘗唔做低頭族同享受難得既平靜一定要用
室內有部分地方真係好差，建議你買張儲值卡試下先決定簽唔簽
（用緊$138 6gb)

一樣
你試試你搭開果條地鐵/去開既地方先

室內唔算好

你聽過其他網絡供應商，成日無上網未啊
中移動就聽過啦，一年斷成2-3日

室外佢係唔差，地鐵、部分室內明顯好廢